有無人interview唔好，但最後有offer ？

我今日interview 表現唔好，想聽下啲正面例子

睇你有冇樣有冇身材有冇運。
三樣都冇，收皮機會99.999999999..%

倒返轉
In個陣幾好 對答流利
最後乜消息都冇

我

無
有我都出奇

無乜可能

＋1
望落D interviewer都冇乜野，成個氣氛好融洽
都係冇offer
冇準備表現差就有offer？公平咩？

我有個fd就係咁 professor話佢離左題 事後佢都覺得自己一定唔會有offer 但最後有都係收到 可能同佢爆4有關

成績大於一切
話知你interview嗰陣屌佢全家

多謝你

試過全部題目都唔識解 亂咁用小學雞英文答 派左offer

second in 得個department head講野 我淨係聽 微笑 同點頭就有offer
Btw 你見咩工先

試過in 完 問乜都唔識咁制 仲比佢好重語氣咁鬧
最後請左

我諗佢其實係想試我eq 不過佢問d 問題其實好淺 唔應該唔識 如果我in 人問呢d 野果條友都唔識 我一定唔會請

自 原來講緊讀書

次次都覺得自己on99, 次次都有offer
有次2nd in in dept head，佢話hr覺得我好少野講，但係最後都有offer

見工無溫書答錯野(technical野)
自己覺得係人生數一數二差既interview
最後請左 個次仲要係first in only

多謝大家分享 仲有無多d asso仔分享

我
最尾靠推薦信入到

我收到HKU conditional offer

利申：我係讀master

上年in cu ns
成個interview都係答學術野
我答啱一半問題都唔知有冇
最後都有offer不過reject咗

我今日都in到成pat屎咁